睇嚟今日好多人翻屋企做節

成班友揸車塞住哂成條路

條路唔係用嚟行車
用嚟比你訓？